---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7199"
date: "2008-09-19T10:57:43"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Stefan,

so in etwa....
eine Badewannne ist es nicht direkt, aber eine kleine Kiste voll schon.
Das ist ja mein Problem. Ich habe nicht genug Platz.